On se propose de représenter graphiquement la
fonction $h$ définie par $h:x\mapsto x^3-2x+2$.
\begin{myenumerate}
  \item\`A l'aide d'un tableur, construis un tableau de valeurs par pas
    de 0,1 lorsque la variable $x$ varie entre $-5$ et 5.
\opcopy{-5.1}{a}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|*{9}{m{1cm}|}}
\hline
$x$&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\opadd*{a}{0,1}{a}$\opprint{a}$}&\multicolumn{1}{c|}{\ldots}\\
\hline
$f(x)$&&&&&&&&&\\
\hline
      \end{tabular}
    \end{center}
  \item Toujours à l'aide d'un tableur, construis une représentation
    graphique de ce tableau de valeurs.
\end{myenumerate}